呢度有冇記者

連登大把假post呢頭開果頭熱門斬都未上報紙就登啦
仲有堆濕鳩page呢？咩閪客咩低能診所

邊間

真心記者呢個光譜真係太撚闊
從唔識寫字學人出文 到思辯能力拍得住政務官既人都有
由仆街content farm 到黨國核心又有
乜9都有

呢啲細報根本不值一睇
同content farm無分別

有幾高？唔多信

利申：行內人